# Notizen zu Tests

### Anforderungen

* Integrationstest (Vergleich des Ergebnisses unseres Lexers mit einem durch Java erstellten Lexers)
* JUnit-Tests für jede Teilaufgabe (nicht unbedingt notwendig)